\documentclass[a4paper,openany,12pt]{book}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{ae}
\usepackage[left=2.5cm,right=2.5cm,top=3cm,bottom=2cm]{geometry}
\usepackage[printonlyused]{acronym}
\usepackage{xspace}
\usepackage{libs/hlundef}
\usepackage{libs/tesis}
\usepackage{setspace}

\title{Selección de Características de Señales EEG para la Clasificación de Emociones}

\author{Fabricio Ballón Cuadros}

\advisor{Dra. Graciela L. Meza Lovón}

\examinerone{Prof. Dr. Hidalgo Buena Gente}{Presidente}%
\examinertwo{Prof. Dr. Manuel Armando Líos}{Secretario}%
\examinerthree{Prof. Dr. Antero A. Gal Oppe}{Integrante}%
\examinerfour{Prof. Dr. Casso E. Staria}{Externo}{Universidad del ABC} % of being the case
\date{30 de Junio del 2004}
\date{\today}

\dedicado{A mis familiares por el apoyo incondicional y a aquellos amigos con los quienes tuve oportunidad de cruzarme a lo largo del camino.}

\begin{document}
\pagestyle{fancy}

\maketitle
\newpage

% \approved{\cuatro}%  {\tres} or {\cuatro}

\include{abreviaturas}

% \input{Agradecimientos} %Inserta los agradecimientos
% \input{Resumen} %Inserta el resumen
% \input{Abstract} %Inserta el abstract

\pagenumbering{roman}
\setcounter{page}{1}
\pagestyle{plain}

\tableofcontents %Inserta el índice general
\listoftables %Inserta el índice de cuadros
\listoffigures %Inserta el índice de figuras

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%   En esta parte deberás incluir los archivos de tu tesis   %%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\pagestyle{plain}
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}
\input{Cap_1} %Inserta el capítulo 1
\input{Cap_2} %Inserta el capítulo 2
\input{Cap_3} %Inserta el capítulo 3
\input{Cap_4} %Inserta el capítulo 4
\input{Cap_5} %Inserta el capítulo 5
\input{conclusiones} %Inserta el capítulo 6

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\bibliographystyle{apalike}
\bibliography{Bibliography}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliografía}
\end{document}


% TODO: Mejorar eso
%% Título - Modelo de selección...
%% Mejorar objetivos a un objetivo principal
%%% Mejorar último objetivo específico
%% Definir bien el planteamiento del problema
%% cambiar referencia del año mRMR
%% cambiar sección de dataset a pruebas y resultados.
%%% Explicar mejor los datasets
